英國的死亡病例突破1萬 官員形容是陰暗的一日

英國單日新增737宗新型肺炎死亡病例，成為美國、西班牙、意大利及法國後，第五個突破1萬人死亡的國家。

衛生大臣夏國賢形容，死亡人數突破1萬是陰暗的一日，顯示病毒的嚴重性，亦反映民眾留在家中顯得重要，呼籲民眾繼續遵守社交距離措施。

當局說，倫敦的住院人數正穩定下來，但在西北、約克郡及東北地區有上升趨勢。有政府科學專家小組成員認為，英國可能是歐洲受疫情最嚴重影響的國家之一，相比之下德國的檢測規模之大，令住院人數維持低水平，認為英國可以汲取經驗。

繼續捐錢俾cho 啦

奶共狗，有排你陰暗丫仆街

侵侵
@realDonaldTrump
轉推福克斯節目，包含以下幾方面內容：

1. 把製造業從中共國遷回美國，與中共脫鈎
2. 中共撒謊，民眾喪命
3. 不是中國人民的錯，都是中共政府作的惡
4. 中共是美國最大的威脅，是無可比擬的
5. 美國人民覺醒了

倫敦的住院人數正穩定下來

多人死咪少人住院